[2019DSE] 英國語文科試後討論區 (3)

繼續

Paper 4 live 28號2100！
IG@awenglishls

推

noodles

part B用咗鉛筆做洗唔洗report定

下次一定會睇曬巴打live

可以用pencil

唔駛

唔好有下次啦

有無人知b2套戲個theme係咩

speaking

Paper4阿 唔係下年

聽巴打講t8 18分扣左9分 但搵勁耐都係得5定6 pt

提示：唔係一隻字

Task 4 好似難過前幾年

Hkeaa我屌你老母

寫咗evil cooperation錯硬

Some evil cooperation will make us see the way they want us to see?
唔識

有寫

我未數
但騾眼睇好似係差唔多9個架喎

考完就唔好諗啦各位
溫第科啦

睇黎要靠paper4保2

task8 task9
個theme係乜。。
plot 係咪 evil corporation比個假世界sammi睇 跟住sammi有一日發現左真相
task9係咪寫 block buster 同 low bud film
仲有cinema vs 係屋企睇電影。。
stand up sence 寫乜。。 metal noodles？。。。

份data file 奇奇怪怪咁 穩唔足point嘅

今年d料好似撈得好埋
篇野似符係task9但又有少少關task10事，有兩三個pt係咁
但starting page 封email又冇講

我抄左science friction thriller

屌我抄少左evil cooperation

sci-fic+thriller?都唔知係咪

抄到頭都爆

係真

我想問下有冇人記得task9 幾多分 12 定17 ？

17

係我癈定點 我覺得task4歷屆最難

好撚難

Noodles應該係B2 Task 9套電影其中個情節，forum觀眾話睇完之後唔可以正面望啲麵。套片嘅outline唔係個女主角返第一日返發現個理想世界全部都係假咩？

至於喺戲院食麵係Task 8嘅venue requirements

比hkeaa撚到想死

比T8累到T10 ending冇寫

諗撚到R撚晒頭都諗唔到咩係metal noodle

第一段寫咗it is a science fiction thrill made by isabel young唔知乜春filmmaker
下段寫佢係乜撚野evil corporation want ppl to see the way they created

去撚咗外國咁

太廢 睇果時理解唔到屌

其中一個scene

仲有科未考就專心溫其他科啦
就算係考完要retake科既人都唔好上心
任何事都等到放榜個陣成績先打算

part A用左PEN
要點report翻。。

google hkeaa異常情況

唔會扣分？

紙人巴，我上次問過你咁既問題，寫左報告，收到考評局咁嘅回覆，係咪正常？

See u all later in 2020 dse

Task 9係formal 定informal

唔會

唔會 佢只係建議你用

正常

正常 唔會扣分

Thanks

Task10係要寫乜鳩
寫左current situation of cinemas
Difference between watching movies at home and that in cinema
同埋大公司want to gain more profits and produce low-budget films 同埋low-budgets film makers use VR as they are independent and have freedom to ... while 大公司想safe而唔用

可以tritake

webpage可以informal

求解答。。考完灰左

考埋其他先諗

真

講個女演員除con有咩用意？

Calculater

Diu rebecca同sammi係同一個人？

個plot有依d元素
10先係bb vs low budget + watching at hm vs at cinema

HKEAA 我屌你全家

轉淚點

overall應該得2

task 數字
寫錯左
應該係task 9 task10
btw thanks
我應該冇寫錯

仲有speaking 救你

10%

Rebecca 係飾演Sammi既演員

出份正常卷有咁難咩？

個人覺得Task4好難，應該係分水嶺，

B2 我覺得一般 係9,10都唔夠時間做
應要比3個鐘先夠

記得你身邊一半人唔合格

咁應該要揀去cinema因為佢話要encouraging 但我寫唔切
屌仆街了

3個鐘 我老母都有5

卷一卷三都出到咁撚難 腦裝屎？

我以為唔同人
仆街

呀 唔係 問錯
應該係問
講個女演員”find it difficult to put in contact lenses in real life”有咩用意
呢個係話套戲嘅情節定戲外？

interview講明

玩完

10真係大佬，要多啲時間做

屌我都冇寫

HKEAA 我做錯咩要迫我TRITAKE

灰 好難

俾多5分鐘我就夠 屌

今次listening講得好快，task 4 jot唔切notes

你上年咩grade

apart3成分 b2 4成分有冇3

難啲。。。

伏你 戲外唔使寫

Lv 3

下年加油

好惡

唔係咁既，小學生你比一年時間佢坐係到早都做唔到啦
但係真係唔夠時間，最後兩個task太模糊

咪聽山埃，錄音同題目都無講明、無要求

Same仆街了

外

今年條curve會唔會歷年最低

task 9真心鳩 都唔知邊D係points

睇嚟今年又要下年見

Task 4 真係歷屆最難

Part a如果高分拉唔拉到後面part b
有冇成功例子

資料少到仆街

炒哂1-3

睇左勁耐諗緊係咪自己miss 想迫死人

有意思咩hkeaa，我都係想入返u姐，花咗成年努力，無5了

fd見

有 補習社show 過part A 錯3分 Part b2 全部14/15 都有5**

我都係咁寫

諗住考好d個grade 所以黎報
點知難撚到

呢個唔係plot嘅一部分咩？

稍後出個reference guide

我都係

theme

巴打真係好有心

唔敢睇guide

未考晒唔好睇

中英文綜合卷應該要比到85-90分鐘做
尤其是英文有data file睇好嘥時間

task4我屌你老母啊

大家過隔離數學gp la

我覺得中文作文都要加時

考評局出卷班廢老應該自己都做唔完

今年份份卷都幾甘吓

我實在睇唔出個theme鳩吹左things aren’t always what they seem

報定ielts算了 屌你老母eaa
以後都唔撚考
晒我時間

for 正體字考生

唉 成份都唔知點做
Task 8 做完果下先知要點做,
想問下part A 同B2要幾多先有3?

小小苦楚等於激勵
下年見咁多位

我想問如果task9 鳩抄 喺theme個段寫咗ploe啲野 係咪唔扣content pt 而扣 coherence 同 appropriacy?

另外除咗task9真係唔知寫乜撚嘢之外，其餘兩個task都唔係話太難個隻

想報ielts too
但有咩用？

寫evil 會唔會扣Appropriacy 分

Webpage informal都得呀

係

2017+2018 睇cut off上到四中游
今年一次過炒哂三份卷
好撚好波
成個T9空撚左
俾大家開心下

Task8: 太多野要寫
Task9: 搞唔清個theme/容易錯plot
Task10: 已經冇時間做

Part A十分都唔知有冇

我係考場唔見野應該點做
落特別室太心急，漏左係主考場
完左返返去D人走曬
校補處又收曬工，EAA又無人聽電話

唔眀

ching 好勁

嘩 難撚到你
舊年呢份卷5**
今年task 4完全做唔到 b part做唔哂
我諗今年得4 最多5
份卷真係唔係人做cls

扮sen考生有充足時間

唔見左重要野？有冇未走嘅老師監考員

Task 8 10真係唔知佢想點 全部鳩抄落去算數

D fd話b1都做唔切
雖然唔知b1係點
不過eaa係咪想逼死19年考生？份份都難過閪又轉哂題型

算啦 英文差學咩人讀u
Asso la

見到隔離做b1 第一頁空晒

係呀走曬
間學校得返外判看更,無其他人

出得難啲先分到人既

睇到你哋上面講啲嘢先發現原來自己有好多位都get錯咗尤其係電影情節嗰part

嗰part根本痴L線仲要我task8做得一半都無
好驚無4

我啲fd b1係夠拎3尾4頭但話做唔哂
Eaa好波

做完part A諗住好穩陣 點知Task 9寫得好少 Task10寫唔切 睇黎要tritake

其實我已經讀緊u
諗住考返5返黎好睇d
但應該仲衰過之前

見到人中文寫簡體就覺得on9 作文綜合都寫正體都夠時間啦屌

Task4其實年年都咁L閪
每個答案都要cross referencing+牽涉幾part佢砌個答案出嚟，係咪大家少做past paper先會輕視佢個難度

Rejupas 又末要asso

年年都話最難結果咪又係咁 真係唔好旨意英文升grade 考ielts都冇咁痛苦

今年b2好多專用深字,好似咩stand out scene ,cherub,auditorium ,同埋個stand out scene 係咪食麵

其實殘體唔會快好多

撜校工

今年中通都深

去到task4收音機突然變雜音，去到特別室已經完咗，成個task4無做到

下年見。。。

今朝首歌叫咩名

一定要得

搵唔到學校職員

Me too dllm eaa

好慘

呢排係時候考慮下tritake定asso

我今日都去左特別室體驗下 結果真係收得好清

我都係咁

唔緊要 你英文除非好勁 唔係你同冇壞收音機差唔多

早幾年啲Past paper好似都冇咁難

頂多2分

今日好似有問題咁 我見好多人都收唔到上特別室

thanks
係考場有少少感動

自問英文唔錯
聽漏咗4分到

都唔知邊條仆街又玩野用攻擊型收陰機，屌佢老母

但係唔係要介紹套戲咩 要semi-formal 咩？

好過之前首1,2,3,4咁咒人

佢講得好lur同好撚跳脫 你寫全寫一定唔夠時間+唔夠佢快
唯有寫住short form再後加

有冇人試過

黎緊啲科冇咁伏
各位加油

如果今日搵唔到要等到星期一

到時就...

你地stand out the scene 寫咩

打多次去EAA
再唔得問校工可唔可以幫你打比學校職員問

Noodles

無曬學校職員

真，加tg?

一開始以為係出黎致謝

但我覺得今年係快同條友講到一嚿嚿 又咬字唔清楚 同每條q都要諗
搞到真係做唔切
舊年我task 4都淨跌一兩分
今年講緊係半版空

嗰間咩學校？上學校secret page、send email畀學校或星期一再打去問啦

18年基本上除咗中文說話之外其他主科卷明顯突然淺咗好多，比咗唔少人錯覺今年會好易

Samedllm好想死

係咩 我覺得一份份
舊年數mc都cls
但英文唔太難就真

今年份份都閪
Reading出Aussie english搏你唔明啲主要字 eg stroke
作文唔少新題伏
通識出哂數據比較再比較+數據characteristics
中文出咩諷刺文章特點
作文出支那文

T8:
the vintage design of brighthouse cinema may not match with the sci-fi main theme
寫左呢個唔肯定有無分
T9: 空撚哂
T10: 空泛寫左the directors of big fims come from the low-budget directors. 無寫now and future
無結尾
開好靚introduction都無用

19DSE stand for 濕尻DSE?

next year add oil

agger

我task8都睇唔明要做咩，後尾聽人講先知要說服人

科科死撚哂

is

培正

我諗要多15分鐘先做得完

辣殺學校

今年簡直係eaa單數年專出閪卷嘅一大明證
2015英文又係難到一個點

但你人生5**

你就好無仆街玩野用攻擊型收音機

特別室咪得

下年一齊考易卷入大學好無？

已經無左task4
還我task 4

我考17年英文咪一樣overall 5*
個人實力啦 反正拉curve

對B1既考生好大影響

等我下年得閒去考英文 bio玩下先

著件faculty of medicine hoodie

我都係 咁你咪唔會處理

隔離條友訓足全程 最尾半粒鐘醒咗跟住唔俾走
佢到底嚟做咩

挑戰全U係難過全5**

拉低條curve，快D多謝佢

我啲朋友都係咁佢話反正都去外國 咪當體驗下香港考試
屌你老母呀逃兵

我係特別室有條友播完錄音跑走左

層主唔見啲咩？好緊要架？
培正，真係好難講

上網訂左件哈佛hoodie

dse絕對係可一不可再嘅嘢
retake果年肯定生不如死，嗰種升grade嘅壓力肯定大過第一次考好多

Task 4打擊太大了

哈爾濱佛教？

想問 A 有8,9成
B2 有3,4成
會有Level 幾

same

Metoo想死

我著s碼 幫我訂埋

虧佬5著得

Apart 7成 b23成有冇2

2-3

Discrimination

咁肯定自己part A 有8,9成
剩係task 4 已經唔知我得唔得

is.
market is imperfect ga la

放心 呢到好多人陪你

Task 4 聽到漏一個到

我地無法否認 今次dse真係好撚難
全部format 唔撚跟17 18年
但可悲既係整體cut off係唔會變
年年依舊七成半level 5

等睇好撚多穩四追五同學跌哂落level 3
而我就係成功失敗既例子
中文閱讀 17+18 at least上到lv5*
但19 無哂分段+描寫送分題 check完分連六成半都唔知有無
英文2019 P1B2 出名冚家產
今日期望正正常常有哂instruction叫你做乜做麥
結果data file d points 堆埋一齊 無完整instruction

七月已經預見到我打開張cert拎孖3 甚至孖2

無錯 T9 空撚哂

T10其實要寫咩

我無填空 但唔知中唔中
好多都唔肯定

呢啲學校肯定會有老師下晝返黎
你試吓下晝搵佢地幫手
中文、英文教員室，訓導處或者校務處都應該會搵到老師

利申：唔係培正

人生5**就夠啦

我覺得Data file好亂
畀啲嘢太亂
好似個theme 咁
要自己估
Interview 都冇明顯講到
錄音講多都係1,2個point

我直情無聽到，去左特別室

醒起早兩日作文寫左又challenging 又interesting,點睇

希望

得罪講句 cutoff唔變即係份卷都冇特別難啦

oh shit

Lm睇下你放榜上黎問點排jupas

今年係咪好多無得直接抄？

個plot都無咩點講定我睇漏 組織唔到

A1 含大bsex
A2 含大gbus
ive 電競

55 好啊

含大

入其他U is 侮辱.

nope
分卷會較cut off 但你整體cut off係不變
試問reading+listening炒到咁
仲點整體出七成半

其實都要面對現實，佢一定唔會好企理畀考生，佢就係要考整合嘛

同埋佢喺email講明喺邊個task就要邊份資料，唔係已經係hints咩？至於真正考核就係要考生搵唔搵到原來film forum同導演訪問有啲都同task 10有關

係同一個頻譜gen D noise出黎

y no use 防守型???

B2整體成積好B1轉換分數都高D
但B2整體差，B1做到曉飛都無用
我仲要無聽到task4

佢要整noise攬炒，咩防守形都無用
已經買貴D揀罪大揀部selectivity高既收音機

Same 不過task9寫漏咗1、2個

Reading 同intergraded skill
仲有通識
三份卷好應該加時
又話唔想考人背書
咁短時限唔背框架食撚哂屎啦
連比人思考題目，寫大框都唔夠時間

買左舊垃圾收音機扮野 然後直接去特別室

寫個plot of the film ,用肌餓遊戲嗰類戲嘅角度就好易整合到

仲有Matrix

今日個個根本抄matrix 然後溝左個vr落去

其實我想講個學會好撚on9，喺戲院睇3D戲食麵，想啲觀眾倒瀉同嘔返出嚟？ 我一路寫task 8，一路心諗而家係人地唔想做你生意呀

咁係因為無撚屌用攻擊形

考評局係咁on9

垃圾idea配垃圾戲院咪啱

等睇數家MC難到仆街

我抄note個時 聽到noodles 以為聽錯
心諗睇戲關麵咩事

我起初以為係講唔準食嘢

佢仲話咁樣好hilarious 真心玩野

講到容易發揮咁把炮結果又係2-3

啲內容九唔撘八
冇翻咁上下想像力 都好難知個data file講乜撚
Electron榴連

我仲為口音問題,答左noted

究竟套電影講乜鳩

想知task2
問level果個係咩？
Beginner,之後？

影人相啲記者都痴線

寫左guided

真心覺得各位DSE考生唔使接受呢啲報紙佬嘅訪問，成日蝦啲細路入世未深，佢地個樣幾慘都唔使理佢地，佢訪問唔到人自然上網搵料架啦。我有個fd又係報紙佬，成日求其搵啲訪問對象，啲偏頗報道就係咁嚟

我寫左Guide

我都寫Guide
但今次仆街啦

究竟套戲係講乜鳩呀
寫完都覺得自己1999

乜撚野noodles 屌你老味

Guide 可以係noun

同matrix 差唔多一樣

咁究竟stand out scene係食麵定除lenses
原本理解佢為套戲嘅轉捩點
之後又覺得佢想我寫食麵 搞到啲觀眾笑

我估係好似deadpool咁個電影會同觀眾互動

listening?

利申9吹

有冇埋 5* 5**個 cut off?

屌應該無咁複雜，只係問邊個scene 突出，應該係noodles 啦，個個睇完都提咪突出

唔會

得罪講句，英文卷雖然有考試技巧成分，但都係一科好考根基既科，就算難度上有差別都好，對水平高既考生黎講都係「難咗喎，不過都handle到既」咁既反應，所以越高等級cut-off會越穩定

而家與其思考自己邊份卷或者邊科上到咩等級，倒不如認真溫接下來既數學同選修科

listening total 幾多題
B2 三個task 又各佔幾多分

Task 8: 18
Task 9: 17
Task 10: 18

Outdated

Is 喎應該係outdated

基本grammar 乍啵

做唔到 Task 4 同埋 Part B 做唔晒都有信心4-5

B1有好大影響

even 2015 eng paper 3 lv5 都要7x%

Paper 3 Reference Guide已完成
Listening唔識串個guide字都抵死

全部分卷有3係咪都有機會出2架....

Paper 3要幾多%先有3？

Out-dated應該都有分

乘著氣勢考埋佢

想問下抄啱pts係咪錯grammar都有content分㗎？

Yes

不過都唔敢講得咁死住
應該都有啲on9野錯下
但都滿意
多謝巴打教嘅skills 幫到好多

Unless it affects the meaning

唉
funding我加咗s
type of schools 就無加s

想問下如果我paper 1揀左B2, 假設有Level 5/5*
Paper 3揀左B1, 當capped左係level 4
其他卷都有level 5 or above既情況下
有冇可能我overall個grade會比人cap係level 4/有機會5 or above?

我淨係寫咗remote area ，無poor..

Tasks 1-2唔得
Tasks 3-4 取決於改卷既人

Funding加左s好大機會照有分
Type of schools都大機會有分
因為country都冇s

6成有咩grade

冇見過咁既卷
但我估會將你reading個分cap係Level 4 Max
再計總分
所以對個overall grade有影響
但如果其他卷5**
Overall一樣有機會5-5*

未必有分啦咁

唔知啊
拉curve拉完先知

有冇人記得 task completion 點影響 language , coherence and organization, appropriacy呢3項分點cap法？

其實今年55* 會唔會低分啲...
我part a錯八題，應該
partb完全唔肯定，不過我已經用駛datafile

Btw喺考場係咁嘈
影響到人嘅垃圾
我屌曬你地老母
祝你地科科攞u

我英文係咁多科最差，以前做pp part A通常得一半分左右，無咗task4唔知點呀

寫Types of schools係咪冇分

冇明文規定

我估比上年cutoff低2-3%

有啦 佢冇理由今年要嚴改

希望幫到你安心考其他科

巴打，我有好多淨係中key words
例如 no one to maintain ，因為我聽唔到maintain乜春，佢勁快

同 the area that has deteriorated...

答案係邊

係咪唔齊points 就算寫得幾好 appropriate同coherence and organisation 都一定拎唔足分？

要等考評局決定佢要咩keywords

邊到有答案對

你答到7788都可以拎到O同A 2分

63-64% 有冇機會lv4

我都想知

好好奇5**cut off 82% 最勁個d人可以去到幾多% 90？

睇樓主ig

我自己見過88

咁其實5** 個range都幾闊

Sorry 密碼係咩

Fill the sense of belonging 得唔得？

寫咗sense of belongings
唉

真心唔知
可能有少少機會得掛

可能有機會有分

唔係到講啦

一題兩分？

係8.1a一分8.1b再一分定成個8.1係一分

香港01挽野啊考生張同學指，自己本身有修讀資訊及通訊科技，對主題不感陌生，並熟悉該範疇詞彙，有利作答，容易發揮，預計成績可達二至三級。考生馮同學表示，試卷程度與去年相若，她續指，整體有足夠時間完成試卷，預期成績「坐二望三」。

係咪A part+B2part各有5成先有3

今年條curve會唔會好

唔知EAA點比分喎
不過points我諗就係咁多

坐二望三

Listening 對完答案都唔好咁傷心 / 開心 到時要咩keyword係考評局set 通常都accept好多answer

冇錯

今年條curve會唔會好低*打漏左

T8無寫政府嗰兩個pts 含得

兩個sen朋友都唔夠時間 認真

咁樣report得唔得？

Paper 1/2我諗冇乜點變
Paper 3 應該低1-3%

唔知有冇用
試下囉

我係咁寫
我聽到type有明顯s音
讀咗兩次都有

係 玩你老母

想問下 part A 個到 more votes = move to a higher level 得唔得 聽唔到sooner to

我隔離都有個喎

應該唔得 有意思上既差別

相認

應該有冇s都會有分

考評局唔會足你有無多左s 漏左s

咁又唔係喎
漏s係會捉

多jor 5 捉？

聽有做marker嘅老師講 唔會影響 grammar 就得

巴打
God bless you

做b1 無痴b2 barcode 會點?
好驚
英文已經衰咗2科

is ok

Internal marking唔係咁簡單完全唔理有冇s

冇問題

巴打覆一覆DM 唔該

請問係咪冇得check答案了

紙人巴
請問A 有8,9成
B2 有3,4成
請問大概有Level 幾

我隔一陣就會覆
唔係隨時都用緊電話嘛

有啊

最低Level 3
最高Level 4

有 咁爛船我希望都有三分釘嘅又
希望有5
咁就都可能拉到

睇咗你嘅marking reference
想問下點解stand out scene其中個俾分位係VR
唔係成套戲都係VR咩 點解要寫落metal noodles度？

果兩個point其實唔係同一個category
但冇理由擺入plot
所以分開左佢地同個plot咁解

做b1 0壓力輕鬆4

我就咁寫咗VR做task 9 introduction嘅一部分

其實都唔知佢想點擺位
但依個point要有就一定架喇

唔該晒紙人巴
對完 無眼睇

我發現睇完份答案，都唔係好記得自己寫左d咩，唔識對
由佢啦，溫下一科

幾時會有B1嘅ans

我放左main theme 之後另起一段咁，認真唔知佢想點，擺錯係咪無分

我都有諗過放noodle scene 之後，但都好似奇奇怪怪咁

輕鬆死

Task 8 有無格式要跟

你介唔介意講唔見啲咩？
聽日都唔會有人架啦

Report have

對完答案 完無意外放榜果日都係要jump

retake la
no need jump

唔見左筆袋

有冇袋cal機？

我都冇寫呀⋯⋯趕時間真係自己姓咩都唔記得

好彩無

我今日係深水埗考，期間有兩個人入左黎唔知做咩，嘈完就出去

我擦左sooner...得move to a higher level..

可以試下report

我係驚其他人唔report搞到唔受理

Task 10 個死人speech 究竟要點寫

如果聽日都冇人 買定筆+塗改液+量角器

同你一樣..A好有信心，但b2感覺就好差...已經灰左成日..返屋企時搭錯車

都係我最唔知寫咩既task 我都係抄左聆聽果堆pt同埋wts grp 見d人寫咁多就知自己死緊

有冇覺得份B1好似異常地輕鬆咁

仲有extract果到 但數埋都唔多

有冇人知listening part a每個task幾多分

對左答案 7成左右有冇lv5?
當自己o1a1咁計

我反而係第九個task寫唔出

7成半先攞5

Title+Sub-heading?

你seat number係咪7x？

啲人話今年歷屆最難嘛

係咪有就得
我唔係好知subheading可以分啲咩
剩係得兩個subh

想問日校生同自修生係咪分兩條隊？一邊既分數唔會拉低/高另一邊？

subheading好似唔一定要有？
利申唔肯定

Speech個題..我冇介紹到自己係邊個...會唔會扣好多分

扣appropriacy

應該 L 會扣分

好似係Optional
不過我手多寫埋

A

應該扣appropriacy

btw 有冇人聽佢個個試音聲帶聽到訓着左

2016 report lv4/5 sample 都有subheading 應該要？

G1980

如果A+B2 只攞到45-55分，有冇機會攞2？

可能行下個時跌，都好好近我個位

想問你哋覺得今年幾份卷係咪特別深？
是關有frd重考 佢話paper 1&3都好深 做唔切 又搵唔到point 驚又攞2
同埋想問cut off係咪會低啲㗎咁？

應該得

收拾心情溫下一科啦

扣OA

好事

唔知寫唔寫好

如果其他科發揮唔錯，得英文衰咗，得2冇3，係唔係可以去考ietls，係唔係城大會睇

有分 扣O

我覺得今年a part 比起前幾年要寫多好多野，但易跟既，有d位太快，跟唔到，而task4就差不多脫軌..

我覺得d人年年都話深 結果出到黎既cut off都差唔多我認為最多同2017似

巴打寫埋拉

No

先計日校生 自修生再插入落 好似係咁

冇啦 學校試場聽日會鎖
你最快要星期一先攞得返
唔駛嘗試返去了
買定文具啦

Part a得3成 有冇機會2到

同埋想問下part b啲point 寫到但分錯段係咪就無分

唔會 有pt marks 但會扣左organization

麻煩曬

我t9 t10都只係miss咗1分content，但我仲寫咗好多其他野...我唔太記得了
係咪會扣好多分

都係個句
呢一份只係參考 到時official marking接受咩answer都係HKEAA定 可能會接受更多答案 所比分嘅point都可能會唔同
對完唔好太開心 太傷心 平常心好啦 你依家係要溫數學 溫elective 就唔係100%專心對答案 記住你自己係未考完呢個仆街試

你記唔記得咩色

我係識人幫你問咋
你想confirm嘅不如話我聽係咩色

Integrated skills果度啲points係咪都難搵？我個frd一出嚟就話有兩個task好難搵 寫咗好少嘢 聽到佢咁講好sad

以為你都識考生
藍色

邊度有答案

你fd 之後乜grade ?

係咪有Listening part a答案🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你指之前？ 2咗

如果大約
reading30
Listening 40
Writing 45
大概lv幾 我驚到頭都暈埋

Task 8寫report我以為要客觀咁寫 寫pros and cons仲要寫唔足
Task 9冇清楚分到theme同plot不過寫足 漏咗360VR
Task 10 漏4個points
應該冇3啦

仲有下年

啊好咁擔心
考埋之後既科先

有啊 跟住加油站有人話唔好瞓著 醒喇
跟住就俾佢叫醒咗

大家咁話

串得好
唔好諗咁多啦 大家都考得差
咁你拉完curve都唔會差得去邊啫
最緊要係唔好影響心情 努力向前

係咪灰藍色 幼身筆袋？

係呀

你識人做監考？

想問下speech個度洗唔洗介紹自己？

要啊

巴打，想問我成個task4無做會唔會lv2都無假設我平時做pp有五成

唔知
你其他tasks岩哂可以5+

如果其他task得一半呢？

你班死仔 唔洗咁擔心
一日未放榜一日都未知
開開心心考埋佢就去玩啦
去grad trip又好 去返工賺錢又好
喺屋企做廢青都好 考完就自由
頂撚住啊

我都寫在好少za..其實係我搵得慢，寫得黎又唔夠時間做，所以臨場發揮好差..

omg冇介紹到自己

擔心就report
不過有冇佢都會幫你分番

屌.. 睇反pp2發現我partA1冇講係咩subject係唔係已經可以收皮

唔會收皮 你做到架

唉 份份都做得唔好 band3仔命運

咁你點寫？

我直接寫話讀書遇到好多困難但之後克服咗 大概係咁

最多咪副學士再入大學
再唔係咪fd囉 總有方法
溫好啲數啦今日

準備好retake了
不過考成點都唔會retake垃圾語文科

我個fd上年2224overall 3口語都拉到架

語文科真係濕鳩科嚟
高投資但有機會可以冇回報

佢啲2係高分2
可能係49%附近

我唔消楚淨係知佢所有都係B1

清

真？

睇美劇？